想知肯俾800同豬閪食飯嘅人有冇試過請屋企人食飯

突然諗起依個問題，點解班友唔用800蚊來請屋企人朋友食餐飯？分分鐘仲開心過用來出嘢止鳩痕啦，何况條女唔一定有得屌or屌唔落手

拍緊拖既都唔知有冇請屋企人啦